(警世)關於tg大家仲漏左啲野

重要，幫我推

大家有提到popo啲衫
其實個思考範圍未夠大
同大家講下我嘅一啲觀察

出街時見到有廢老掂完一啲tg expose過嘅地方(例如𨋢口，欄杆)，跟住再掂鼻
嗰陣時係7個鐘前放催淚彈，無人清潔過
即係佢直接inhale返tg殘餘物

仲有直播嗰陣咪成日見到有啲廢老成日覺得警察叔叔執法有理係都唔信tg好毒，返屋企嘅時候當自己係無敵咁穿過啲衝突位嘅(死都唔信popo會tk)，跟住真係放左就即刻跑返自己屋企。

你覺得呢啲人唔關你事？

tg氣化完之後啲粒子就去到micron/nanoscale ，痴曬喺啲衫褲皮膚到。佢拉開屋企入口門柄，㩒屋企𨋢制，喺樓下大堂逗留，你覺得啲粒子會去左邊呢？跟住有個細路，㩒完同一個𨋢制，唔洗手/洗手唔乾淨就食野，你覺得之後會點？

唔好再覺得肚痾/有皮膚病好奇怪，食煙都有得二手煙三手煙，你覺得tg有幾多手煙？

咁你又可能會話，呢啲位會消毒架嘛。sorry, 而我所知，公眾地方放tg之後係無人清潔，私人地方呢？基本上全香港人無人有意識。中過tg嘅室內地方商場同清潔工人照用普通清潔劑，個base咪同-Cl反應放多啲你睇唔到嘅毒野出黎囉。繼續二手毒三手毒。

見到啲藍絲話我地老作啲野出黎嚇鳩佢地，不斷否認啲studies又話我地扯得好遠，真係笑撚死我。奉勸你生cancer嘅時候同個醫生講『我無㗎我無㗎你係黑醫護想呃鳩我』，咁你就會無事架喇。至於扯得遠唔遠，其實我同各位連登仔介紹一下公共衛生呢個領域，因為健康議題真係蝴蝶效應黎架，好多你諗唔到嘅野都可以造成好恐怖嘅疾病傳播同社區健康問題，唔信嘅話比份功課大家做：香港樓宇結構同當年SARS傳播速度有咩關係？

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

推

推
咁有咩辦法
全身隔離套裝？